SAFA-Front

Repositório destinado a criação do site institucional do Projeto SAFA.

Versão 1.0
- Página Inicial
- Página de GUIA(Breves explicações sobre itens do projeto)
- Carrinho de Compras

Obs: Será contruído em HTML, CSS, JavaScript.